要死嘅唔應該死 唔應該死嘅就要死

點解世界可以咁殘酷...

That’s the world we living now yeah hold on just hear me out they tell me im be a legend I don’t want that title now cuz all these legends seems die out what thr fuck is bout?